愛因斯坦稱香港人"勤勞、骯髒、愚鈍"。

愛因斯坦稱香港人"勤勞、骯髒、愚鈍"。他注意到，"香港人吃飯時不坐在凳子上，而是像歐洲人在樹林裏如廁那樣蹲著……（香港人）安靜、拘束，就連孩子看上去都很呆板、愚鈍。"

愛因斯坦都死咗好耐啦

筆命黎啫

筆名